（集思廣益）嚟緊選舉投票，有咩計仔？

（集思廣益）各位巴打，嚟緊嘅選舉投票，有冇方法可以阻止或打擊，一啲為咗貪小便宜嘅街坊，為咗貪一隻糭一個月餅，走去投保皇黨，阻止佢哋唔好埋沒良心或做傻事？

有冇啲咩方法，可以一齊做？

屌柒佢地收錢投票
話d錢係外國勢力比佢地用黎搞亂香港

上次我親眼睇住大媽收錢，忍唔住衝過去屌左佢一鑊

仍需求大量選民登記表格聽日派
大家可以今晚係美孚交低選民登記表比我或者聽日自發咁去派

我會於維園入口set站派表
需要大家沿路同於終點繼續派
感激大家！

選民登記表格link:
).pdf

Tg group:

下屆選舉，真正主戰場

反白票
反焦土
反分化
共抗保皇黨